（多圖）獨立包裝既蛋糕仔，可以放半年?

有咩問題？

不嬲都得
你估你食緊蛋糕？
你食緊防腐劑咋

買防腐劑送蛋糕

如果無漏氣你試下擺兩年, 包保唔會變色同發霉